竹笙花膠紅棗燉雞

材料係下圖全部加一隻雞殼
吸取左上次經驗，今次要加多d鹽落少d水！而家煲兩個鐘後補圖！

呢d 花膠會唔會溶 咁薄

唔好咁早落

同埋唔算好薄, 好難溶都渣都冇

會變到condom咁飄飄下

煲完又係冇咩味！

煲湯冇肉又點會有味

不如試下買烏雞

我又飲

雞肉唔係肉？

花膠唔係仲油咩

雞殼邊夠味，成隻雞啦
嫌貴就用排骨

你啲花膠睇落無浸過

你唔落午餐肉？

.....
做乜9

通常落回鍋肉

2個鐘就死得啦
煲湯3個鐘, 燉湯4個鐘

食色好似ok